有冇連登仔鍾意食蘋果?

個人麻麻地

鍾意買蘋果，睇蘋果，撐蘋果

係咪royal級？

橙

任何生果都鍾意包括蘋果

識食一定食紐西蘭Envy

晏晝蘋果，夜晚橙

最重要係唔食支那嘅生果

點分支唔支那?

日本土歧蘋果好好食

可啲有信譽嘅舖頭買